岩岩坐東涌線去東涌方向個位四眼絲打

上緊連燈個位，白衫粉紅袋粉紅裙個位
想識你呀

慳啲 我唔想

臭雞黎咋樓主
上141大撚把有得揀啦

比唔起350

垃撚圾

原來就係你條四眼毒撚係咁望我條女

收皮啦死毒撚